[中秋節]今晚8點開始上黎擇名

睇下連登有邊啲毒撚冇街出
又睇下邊啲死mk唔見左

報

今晚8點呀
你條一k又扮毒？

返工計唔計

報定先

報定名先

Ok

留定名先

上面班偽毒一到八點就唔見晒人

其實出咗街都可以上嚟報到

OK,夠鐘擇名

仆街遲到

報到

報 係老蘭yo緊女

要番工

個post好少人

死NK仔

證明連登多死NK,多NK 00後

返緊工

個個都有拖拍

無朋友

屌你老母

打緊飛機唔得閒

中秋節快樂

冇朋友

點名先

留個大名先

我一路玩緊3P都一路上連登啦 藉口

lm

搭地鐵返緊屋企
有黑絲
有鬼妹

HI 不過我係未出去

我

擇咩名 ，又落雨又盛

上又毒撚
唔上又mk

到

睇你想做邊樣

落雨唔屌西咩